「平反」其實阿嬌塊黑鮑唔一定關扑野事

我條女，佢本身處黎，之後第一次俾左我
我見我條女塊鮑都黑黑地
我就知，其實睇鮑既顏色，係唔能夠推測當時人既性交次數

我條女仲係處果陣，塊鮑都已經微黑
呢d 係天生，係d 色素問題 ，應該係同DNA有關

其實以我經驗所知
呀嬌雖然黑鮑，但佢未必係成日扑野，甚至可能影淫照果陣仲係處
加上d 相都只係影到阿嬌幫希哥含，又冇影到希哥條撚屌緊阿嬌塊鮑

所以
我諗諗下覺得
其實阿嬌只係同希哥含撚，好大機會冇扑野
其實阿嬌甚至仲可能係處女

明眼人一睇就知啦

其實我之前係舊登
都有聽過巴打講過，女人塊鮑既顏色，未必同扑野次數有關
黑鮑可以係DNA 色素問題 ，係天生

你說服到自己咪得囉

黑唔一定係因為比人插得多
但比人插得多既多數都黑

人人都睇過黑鮑 你估人人想見到黑鮑既咩

似係
唔係講笑

有道理Ching ho ball

黑包=公廁，不了

3萬蚊 過夜呀

你條女黑鮑仲大大聲咁講畀人聽

你肯定你條女係第一次?

十二點後又係處

喺時候重溫 快啲比圖大家再鑒別下

其實，現今有樣產品叫fresh up ! 其實幾有效。 唔好問我點解會識，仲有些係更強勁產品，只係香港唔offical .

屌 就算係黑鮑 比人屌得多又點
有得比你屌你咪又係會狗沖埋去屌

樓主唔好安慰自己啦